（無事喇 開返喇）港鐵即日起局部開放羅湖站方便市民往沙嶺掃墓

港鐵即日起局部開放羅湖站方便市民往沙嶺掃墓
2020-03-21 HKT 11:0

東鐵由即日至4月19日，部分列車會來往羅湖站。（港鐵網頁截圖）
東鐵由即日至4月19日，部分列車會來往羅湖站。（港鐵網頁截圖）
港鐵宣布，為方便市民前往沙嶺掃墓，即日起至4月19日，由頭班車起至晚上7時，東鐵綫部分列車會來往羅湖站。

港鐵表示，羅湖站會局部開放，但落馬洲站仍然關閉。

要去拜山喇